徵 青衣 葵涌 荃灣 私樓會所gym room

想做gym 搵個近自己
又唔想出去大場比人sell野
徵 青衣 葵涌 荃灣 會所gym room

價錢tg傾傾

荃灣西TML 有間新開gym room
年費好平 只係$1480
要資料telegram

$4800一年 包租借一張出入大門卡

搭單問 屯門有冇

同問

太貴

私樓首選,唔該哂巴打

私樓你想幾平？ 4800已經好平
你加油慢慢搵

邊座

姐係街外人去人地會所gym room玩?

同求

Service apartments 受唔受，汀九

太遠

好難wor 依家整張會所會員証都要住址証明

康民又嫌cheap，人地開你5k又話貴，遠又話遠

more details

窮人無資格做gym

好肉酸，去人地私人會所做gym, 自己買個單位啦